# Примечания к выпуску
Все заметные изменения в этом проекте будут задокументированы в этом файле. Этот проект придерживается [семантического версионирования](https://semver.org/lang/ru/).

`alfo` - `alfа` на международном языке (илингво, эсперанто)

# 0.8.0-alfo (2020-07-08)

## Новый функционал / Features:

- [Создать базовый функционал анализа текста и составления списка частотных слов в Веб-клиенте](https://gitlab.com/tehnokom/universo-retejo/-/issues/30)
- [Сделать базовый функционал объединения словарей](https://gitlab.com/tehnokom/universo-retejo/-/issues/34)
- [Подключить к функционалу составления частотных слов словарь Бокарёва](https://gitlab.com/tehnokom/universo-retejo/-/issues/35)
- [Подключить к проекту Favicon](https://gitlab.com/tehnokom/universo-retejo/-/issues/50)

# 0.1.0-alfo (2020-06-01)

## Критические изменения / Breaking changes:

- Создан базовый Nuxt-проект.

## Новый функционал / Features:

- Внедрён Vuetify.
- Реализован базовый Layout.
- Начата реализация SSR.
- Подключен ESLint с рекомендуемыми правилами для Nuxt.js.
- Внедрён Axios.
- Внедрён Apollo.
- Реализована связь с бэкендом Siriuso.
- Сделана тестовая реализация списка Товарищей.
- Сделана тестовая реализация списка Сообществ.
- Сделана базовая авторизация.
- Сделаны разные стартовые страницы для авторизованные и не авторизованных пользователей.
- Реализовано вычисление адреса API в зависимости от адреса сайта.
- Ребрендинг проекта из Нового фронта Умной социальной сети Технокома, в Веб-клиент Реального виртуального мира Универсо.
- Реализован базовый дизайн Универсо.
- Сделана базовая адаптивность.
- И много всего другого делалось, переделывалось 😊